除左gta 有咩open world game好玩

如題 thx

zelda

watch dogs 2

上古 online

大推nier automata
劇情正，場景多

Arma

另外 個map越大越好

Witcher 3

LEGO

真心推介

Dark souls 3

fallout系列

Zelda botw

assassin's creed

LF2

fallout

Zelda